大家的座右銘係咩？

「不進步，便退步」

有些事係需要用拳頭去解決

都ok,還有嗎？